\documentclass[a4paper,onepage,french]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage[top=1.5cm,bottom=2.5cm,left=4cm,right=1cm]{geometry}
\usepackage{wasysym} 

\title{Autorisation d'utilisation de la collecte \No}
\date{}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
\maketitle
\paragraph{Date :}

\paragraph{Heure}
\begin{description}
    \item[Début :] 
    \item[Fin :] 
\end{description}

\paragraph{Lieu de la collecte}
\begin{description}
    \item[Adresse :] 
    \item[Ville et code postal :] 
    \item[Information complémentaire :] 
\end{description}

\paragraph{Identité}
\begin{description}
    \item[Nom :]
    \item[Prénom :] 
    \item[Date de naissance :] 
\end{description}

\paragraph{Genre :}

\paragraph{Téléphone :}

\paragraph{Adresse courriel :}

\paragraph{Publication nominative} $\Box$ (anonymat si non cochée)

\paragraph{Une copie de la licence Art Libre m'a été transmise} $\Box$

\paragraph{Autres personnes présentent durant la collecte :}


\section*{Autorisation d'utilisation}

\begin{quotation}
    Je soussigné(e), \hspace{8cm}, autorise les libres utilisation,
    modification, diffusion et reproduction, selon les termes de la
    Licence Art Libre\footnote{\url{http://www.artlibre.org}}, de mon
    témoignage et des matériels audiovisuels receuillis par
    l'Association GROOLOT, à des fins documentaires ou artistiques,
    commerciales ou non.

    Je reste cependant l'auteur de mes propos et par conséquent
    possesseur du droit moral de mon témoignage (il m'est perpétuel,
    inaliénable et imprescriptible).

    Mes propos n'engagent que moi et l'Association GROOLOT n'en porte
    aucune responsabilité.

    Je reconnais n'avoir perçu aucune rémunération pour ce témoignage
    et le mets gracieusement à disposition de la communauté.
\end{quotation}
\noindent
\begin{minipage}{0.5\linewidth}
Noms et Signatures des\\responsables de la collecte    
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \begin{flushright}
        Signature du témoin
    \end{flushright}
\end{minipage}
\end{document}
